其實點撚解巴士無學生優惠

如題

係咪因為政府係地鐵嘅最大股東
所以至有學生優惠

但係巴士冇政府份

因為官官相衛

以前中巴有